係咪得我係咁

同另一半好耐無見
明明好想傾電話/Skype
但當真係傾嗰時又發現無嘢講
個人好失落

咁樣好辛苦啊
好似得我想見佢揾佢咁

想咪去做囉
叫佢開住skype做野囉
唔一定要傾野架

我都覺.......

收下把口啦講野咁撚賤

有時佢同我講嘢我又唔知點答
好難表達自己
覺得長期浪費佢時間

......我係

你嚟啦我已經自信負分

同佢講其實我只係想聽下你把聲咁姐

有時都有呢個情況
掛住對方 但無得見
得把口有時傾到無野好傾
好想佢陪住自己 但又會曬佢時間
隔住個screen 望住佢做自己野又好on9

講到尾
其實最想係見到面 攬住佢
如果見到面 有私人空間
就可以我一邊攬住佢 佢一邊做自己野

然後呢

講完就dead air

Exact7ly

等佢揾到第個就會

認真 其實有無咩分法可以解決
定純粹distance makes everything beautiful

我都唔知
但事實上一啲都唔beautiful
都係想見 但真係無話題...

同我講有乜用

當自己抑鬱症愈嚴重 就愈想收埋自己
負面情緒好勁
但無渠道發洩 完全唔敢同另一半提起
搞到傾乜個人都嗯嗯哦哦咁
幾時先可以做正常人........

人有情緒病真係好麻煩
不過我覺得呢啲情況其實普遍人都有
試下放低一陣唔好咁上心不停諗住先
做下其他野分下心
可能初頭幾個鐘都仲會不停諗
但一路做其他野時，自己情緒都會慢慢有啲轉變

係

其實咁樣你另一半會好辛苦
會寧願你直接同佢講仲好
利申：ex都有情緒病

我係呀 明明好想傾電話 又驚煩到佢 最後無打到 明明好想同佢岀個街 又驚佢話攰黎拒絕我
明明早該放手。。。

屌x6心理變態架
Block 左佢啦

做咩改個咁既名呀

有時候係就算有傾得到
以為會好好多
點知更worse
就好似傾唔傾都sad咁

巴打

啱先都有見到你個post
唉我而家仲要longd緊

點講 佢已經好忙好chur

又比你發現咗我

我都會 都唔知可以點
利申 冇女

其實唔難
最近又好負能量咩？

好莫名其妙

都幾啊

勉強無幸福

我唔是呢種啊 只係想有人攬下我 聽下我講嘢

我想同佢行落去㗎

佢又話你呀?

點會 係佢比我啲行為搞到down晒嗰下對自己好失望
覺得自己好廢好垃圾啊

唔好咁啦 真係要時間tune下自己

我問過好多人
佢地話因為唔夾

好啦咁......

唔係掛....同居嗰時無事㗎......

你把口可唔可以唔好咁臭？

其實我踩親你邊到....

由佢啦........

情人節都無得見
都唔知送乜比對方好

係咪我摺埋 佢已經會開心好多

block左佢啦
佢心理變態架

上lihkg

block完好似佢都照comment到

已經上到上晒癮

唉 點樣表達佢先會明我想要既野好簡單

我都唔識
好想佢一直喺我身邊
利申 表達能力出名差

你心情唔好
暫時唔適合睇佢d變態comment
佢照留言你睇唔到架

絲打係感情煩惱想死？

傾個陣
我因為有得傾而覺得好開心
但對方會有時會表現到唔想傾 沉默
我就比佢呢個行為整到好傷心
但我都無放棄 想珍惜傾計呢個行為
不斷搵話題 想開心咁一齊傾
最後換黎 《我傾得唔開心所以沉默表達》
而架覺得 情願唔傾都好過好似交功課咁傾
大家最後都唔開心

咁要返工返學架

我都係
表達能力真係好差
但我已經好盡力去表達我好愛佢
我好想佢陪我 我會聽哂佢話
但佢只係睇到我表達得唔好既野
見唔到我表達得好既野

其實佢啲comment好似我啲心聲
只係當係其他人講嘅時候
會更肯定自己廢柴

唔係單方面感情煩惱

覺得你好似我另一半
有時我都好想傾
但唔知點解個人會down晒 dead晒air
好似傾都好頹
傾傾下就會連嘢都唔講

唔係講呢種
而係我想佢肯同我行落去
而唔係飛咗我

著眼點不同吧 有時好攰
好想攬住就訓 乜都唔洗擔心唔洗理

即係？

但係你又表達唔到自己心聲比佢知
佢都會攰...

屋企同經濟

係.......好唔知點

失業？俾屋企鬧？

屋企話無比壓力我
其實佢地嘅期望好高

我未返工 仲讀緊書

交唔到學費？

交到

你有甚麼經濟問題？

呢樣嘢好私隱

咁唔好咁大洗吧
量入為出

你食屎啦仆街

條友真係好得閒

上班條傻9？

做乜咁嬲姐